黨鐵成條荃灣線停

冇撚野下化
你咁樣係唔會嚇到我架